青豆FC (56)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

連載中：
[那年十七]《樓上裝修咗成個暑假》

已完結：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言：

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

留名

2

嘩屌

來吧

Charge

殺呀

渣㗎

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

樓豬

啊哈哈哈哈哈哈哈！！！

留名睇肉

God save our gracious pea
Long live our noble pea
God save the pea

波台會唔會推得快啲

花生好食

Bot都唔夠我地快

屌你班友 個個都攻邊個守呀

潛水

current:
體育台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台 音樂台 電訊台 軟件台 Apps台 攝影台 站務台 娛樂台

yet to go:
寵物台

left for another day:
政事台 時事台

你溝到女女未呀

戰友呢！

冇我

唔好咁不負責任喎

在

想問邊個係強哥

兆屌末成材

進攻就係最好嘅防守

你咩位

究竟巴

究竟巴巴

究竟改咩名好

唔好逼我地去溝走人

好精彩啊屌

God save our gracious Peas,
Long live our noble Peas,
God save the Peas;
Send them victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Peas.

好撚勁

個名點嚟

Long live the pea

等我嚟

大仆街快啲入波啦
@樓豬

近排想識妹妹

係老強巴

強叔上嚟打仗呀

我責任係開po

男女都老強

上返嚟呀白卡坡

真係開波台

@11老母 嘅 青豆煲飯

豬仔

以青豆為主軸 再根據開嘅台改名

衰老強

白卡深潛咗

甘b

你前鋒黎

主席我要求點人數！

你用白卡ac算啦

熱狗!

報個到 COYS

後衛算啦

COYS

犬

盲仔

PEAS
係全世界嘅青豆

你夠90日未

有VVD角球入波補鑊

我做後備算

用真身啦 你主場呀

用返你個白卡ac啦

不存在

樓豬bb

有機會再開先加

殖民埋全世界

哈利

甘仔

蟹柳

正常坡

推

廿仔

食完個飯返黎
有勇氣呀坡仔

屌83極快

扮咩啫你

梅巴

這是青豆世界

入嚟波台竟然係變正常

甘

@盲仔 學下嘢

其實冇事發生

絲

瀟灑姐

過咗啦

世界是青豆的

新毒者留名

踢完波返黎
加油呀坡仔

我喺利區好正常

柑叔

喺波台緊係正常

今鋪未驚過喎

屌樓豬真係轉AC

瀟灑你

你日日好驚青喎

牙盲考dse都溝到人呀分分鐘

熱狗攞英超未

屌你牙 隻揪

癡線

唔明

一起歌頌青豆

傻西

未呀吹呀

咁早踢完嘅

今鋪 - 大戰波台白卡

又返返去之前跟唔到嘅情況

我而家踢，踢完先返黎

降班仲大機會過攞英超

God save our gracious peas
Long live our noble peas
God save the peas

你老喇 閘位係我嘅世界

未發生姐

波台熱門第一

屌 get錯

唉救命
佢可唔可以生性啲

我寶刀未老

垃圾

好撚危

到佢後悔嗰陣咪會生性囉

不過刀系巧過阿狗

一齊歌頌青豆

返咗去辛尼特仲好撚勁

上呀

Thy choicest gifts in store

咁快

屌奶星真系駁吾刀

我係對面龍門

未仆街過唔會長大

英超都冇 布力般都不如

仆街啦你

你都知

屌到你長大

瀟灑姐都屌你

On them be pleased to pour

你真係仆街仔嚟

到時億兆屌先成材

老豆返嚟呀

起碼有個歐聯杯仔踢下

日日屌

Peas save us all

梳，我唔覺得你會成材

唔好咁呢

No premier league

啱係巴黎咩你

咪又係冇盃攞

老母屌阿仔好正常

屌你老母

一直都勁

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

大家咁話

Long may they reign呀識唔識呀

阿狗上次攞盃幾時牙

有甘仔理我啊

撚係你老母

笑咗

你唔夠我白卡 垃圾

梗係啦白卡佬

唔識了

咁曾祖母

唔啦 喺車仔最後兩季唔掂

呢度俾白卡佬㗎
躝

我點會唔理老豆

2012勁到癲

唔識上網搵啦

熱刺攞盃就唔叫熱刺la

O Canada our home and native land

猁

成班白卡佬

睇下車 柒撚到

你睇下佢地
甘仔

好精彩

唔好唔開心 利都一樣冇英超

爸爸

O PEAS OUR FOOD AND NATIVE GOD

歐聯+英超

謝拉突

True patriots love in all thy peas command

老豆都唔理我幫你屌佢哋

From far and wide we see thee rise

6次呀
你得1次咋

哈利仔

The true food strong and free

屌你扮可憐

盲腸巴錫啖先

丹巴巴亞

甘仔 等爸巴黎

雲爺爺

強仔

收聲啦 贏到歐聯先同我講嘢

攬

黎啊屌我啊

爸巴

有冇英超

食咁多會唔會嘔架

LORD

食屎啦 無人想屌你呀傻閪

永續

英超呢

55

收聲啦 贏到英超先同我講嘢

英國足球唔係1992先開始㗎

唔識波既我去打機先

不過我真係無點睇足波
睇籃波同羽毛波多

咪係

歐聯呢

青豆萬歲

with glowing peas we see thee rise

自己推自己系米on9牙

飲唔飲

有歐聯先講

屌咁惡嘅 sorry lol

假波！

新毒者唔識規矩

圍no取下䁔先

做到不敗攞頂級聯賽冠軍先好出聲啦

係咁依飲啖

入波台係咁樣㗎啦

林丹

收聲啦！英超呢

on9

有英超先講

入唔入都比人屌

差少少

波台全面白卡

屌 條友賣底褲 話淨係着自己品牌嘅底褲
跟住

J咗16年喇你
我個仔都未睇過呀

籃波圍個小爐

飲

你個孫出世猁都未撚攞到英超啦柒頭

wade

吹咩

英超垃圾嚟
我利唔想贏

其實我唔想挑起戰爭

Magic 水左LbJ 入隊之後吾做果陣真係笑死

米臭系

尼度好恐怖

收皮啦

廁所板 hi

我龜

瀟灑姐唔同

好少睇羽波 個日本仔係咪真係咁勁

尼你老母

Nash

瀟灑姐好

人嚟 保護瀟灑姐

繼續J囉
反正愛狗都唔會幫到你

被屌好 麻木咗

屌你啊
你鬧邊個

梳

好過你冇J連J都冇得打啦

啱先嗰斤燒腩好真系巧能正

屌你老母
夠膽蝦我最愛嘅瀟灑姐

林丹間底褲鋪倒閉而家吾着底褲

唔使同佢sor

邊個嚟都話新讀者

對準政權 遍地開花

歐聯垃圾嚟
我阿唔想贏

唔準蝦瀟灑姐呀 屌你老母!

同我俾啲骨氣嚟

廁所板

唔好以為自己樓豬就可以屌瀟灑姐

G4上水呀

邊撚個樓豬

幫到阿狗降班

大家姐都唔識

無謂同白卡樓豬開波

瀟灑姐
大家姐
你鬧佢？

瀟灑姐咁出名都唔識
返屋企瞓啦

J緊歐聯冇時間呀

再飲

呢度

死開啦白卡佬
米能掂我家姐

多謝chinazi幫推

痴線真事呢㗎咩

成班癡線佬

隻chinazi bot 又出現瘋狂炸版

愛狗三叉擊
你收皮啦

係到

你咪痴線佬

大家姐都鬧

屌你老母牙
熱狗一世冇歐聯英超

好啦,再飲

第一日入嚟 sor lor

sorry

唔好再攞假鳩J啦

瀟灑姐唔可以比人罵

你射得出先好講

最愛你老母牙
我架

好啦 你去打陣機先啦

間野真係倒閉左 佢又真係講過吾着其他brand

老強巴拜拜

依到太多痴線佬,我驚驚,避下先

好過你連假鳩都無錢買牙

拜拜

禾仙吾稀罕
猁米又系冇英超

我叫你 柒頭熱

屌 笑左 笑埋右

溝你個B啦

屌你老母!!

禾冇所謂 任屌吾嬲

連登大家姐都唔識

屌你牙
B我架
仆街
屌你老母

又要B又要瀟灑姐你想點牙

媽 好柒呀

已入壯態 屌鳩緊啲同學

B係我多謝

政府擬取消國慶煙花匯演

#11

人都買唔到學咩人講錢

收皮啦
B我架

Ceballos借返嚟咋on9

無啦B已經係我

瀟灑姐第一

比比啊盲撚

卑有心食左la

屌

！？？

我利唔要咋懵撚

條友喺group send口號 我屌佢去出面嗌

原來又多個盲嘅

有心唔要 我要

冇啊！我架唔好毀壞我BB

瀟灑姐好野

狀呀屌你

盲仔成材

文宣唔啱？。。。

放過佢啦

我唔撚識字啊 收啦

文佢老母

夠膽就搵巴士妹啦 屌自己友我屌佢啦

屌你班白卡佬推得咁撚慢托柒呀

仆街啦咁

推啦仆街

佢條撚樣唔係自己友囉

故台白卡得個講字

依到個個都白卡 屌你分化撚

推呀屌你

關我撚事咩
搵巴士妹啦

波台唔係咁㗎咩

故台正垃圾 閱語殘片P最垃圾

推緊啦屌

遲下我溝！

召喚牙古路（已取消）

岩呀屌佢老母

夠薑屌人
唔夠薑搵人 垃圾

收皮啦你咪白卡分化撚囉

好彩冇上榜

正一大仆街 認住呢個P牌仔

召喚2和B

召喚 禾b（尼日利亞）

屌你巴士妹都未溝到幾時到你出聲

搞掂咗B未呀你

尼中廢牙

推快啲呀屌你

搞緊

可惜呢度唔係現實

故台辣椒 蒜頭獸P 日日係度FF唔去馬

召喚 N賓

召喚咩咩妹

辣椒？

人呢 去撚咗邊呀

推啊

辣殺

痴咗線

召喚2禾b（已轉會）

你最廢牙

P牌仔

尼班辣殺推得廿能慢中巧意思叫自己台卡老

去馬未呀辣殺

你

今次到你錯字喇喎

禾都冇有想屌你哇

召喚Diego_Costa

又要P牌又無貢獻

去馬啦辣殺

你係冇聽過咋話

甘點牙

要人開垃圾post 死仆街

啱啊瀟曬姐

古天樂

唔識字就收聲啦

古你老母牙

古你老母

我點樣辣椒法

你有貢獻咩辣殺

天你老母牙

你溝女好廢

話你辣椒就辣椒

咁就咪撚再屌我寫錯字啦 仆街 係特色嚟㗎

打錯一次就無限放大 唔好以為煲大咗就冇人記得你成日錯 辣殺

呢度好撚恐怖 縮番落角落頭先

識就唔會比你哋屌啦

淋你紅油

屌你文盲屌人寫錯字

屌你老母抵你成世A0

收皮啦麥皮蟲

屌完要聽先得㗎 辣殺

特色你老母牙
冇撚腦啊
字都錯

準備屎忽啦

咪臭系 老幾牙

咪俾咗方法你囉
屌你

有人有心沒有人同我入黎

你係咪男人嚟㗎

唔好屎忽啦 自宮啦

冇人識我

好過你無膽

屌你啊 我想縮埋啫 淋乜鳩野啊

大膽啲 花式自殺

屌你啊 大大力插你屎忽添啊

入得黎縮唔到

9.81ms^-2

加咩密呀冇膽

你鳩咁細做0仔啦

係咪想屎忽開花

朵花好盛放

拍咩掌呀你咪一樣冇膽

F=ma

加你老母

34分㗎車開撚咗喇傻鳩

屌埋呀嘛

屌你都癡撚線 你老豆我不知幾撚大

笑乜撚呀你
聽日7點34分巴士站等你呀

屌埋你老母呀

d紅色字好難睇.... 睇到眼都痛埋

好大個7？

一眾巴打嘅人設開始崩潰形象mola

你以為咁就呃到大家？咪傻啦

等睇你on99咁望住㗎車走 之後下決心星期一屌我

一齊屌

屎忽窿大咋話 啱哂我

學佢哋咋

渣ga

吹牙

直接屌妹妹呀嘛

不嬲都無

屌你吉親我啊

唔信咪乜撚信

怯啊你老母

佢唔屌就比我地屌

真男人先用

就係要吉你呀嘛

報定驚先

廁所板 點牙

從來都冇㗎

無形象

咪*

報你老母

報咩驚 私了先係真男人

食撚埋巴士妹呀

太撚尖啦你枝針

屌你老母蝦鳩我巴士妹妹屌撚死你牙

我形象咪白卡羅 吹牙

已準備好波水氣水氣油彈

無膽匪類

up乜鳩啊傻嗨

上撚到車先算啦on9

你係咪停吾到

我支針粗過你粒芝麻牙

盲仔係人就追人啦屌你老母

打我呀笨

我都唔知喎

追乜撚野啊直接老強啦

你當我地廢ga
你驚自己上唔到車好過啦on99

吾你老母

似你牙
上到車都冇撚用啦
我可以係巴士站撩撚到佢濕

再加埋slingshot射你春代

老強都唔夠膽學咩人做男人

咁收皮啦

成日問典好典算，比完建議又唔做

鐵尺打天下

老強搵強哥

屋企你都唔撚洗返到呀

袋啊垃圾閪

佢都吾撚係男人黎

快啲做啦屌

吾你老母 返5p啦

字都唔撚識收皮啦

咪就係
屌你老母牙盲仔

皮肉不可脫 如何收皮？

我地幫你囉

我G啊 就係要氣錯

成撚日打左個吾字 屌梳鳩ly

仲打吾

返屋企食陳皮先啦 傻閪

垃圾N賓 入嚟啦屌你老母

原來波台無人夠膽入嚟

垃撚圾

波台不過如是

屌你係咪唔撚比啊

食腐皮啦仆街

洗咩等星期一，日日都屌得啦

不外如是牙

呢個要推

垃圾撚
鳩縮

係唔撚俾呀 吹撚得我脹？

食包皮啦 渠頭

入嚟傷春悲秋都唔敢 柒碌

叫春都唔敢牙

加速推post

推啊支持豬仔

死返5p啦

屌你咪開名

字都唔識寫就收皮啦

屌小心我咬撚死你

食豬皮啦 辣殺

以後佔領波台

對唔住大佬

食你老母啊食

收撚柒皮啦 溝到就唔會再理你哋啦

我宣佈

過嚟咬我呀

食埋你老豆好冇

開post專員

咁行動啦屌 唔想再見到你呀

忘恩負義

我贏了

有冇人做死士

交比你做

你去啦 咪撚叫

毒撚以後日日有人理啦

屌你係男人自己去啦

俾完意見就想走？ 你估我地會俾你走？

我大H M Son 英超最強

真

我知道我係啲咁嘅人 所以咪唔去馬囉

屌你老母gay

沙拿即刻收你皮牙

係都文尼la 埃及仔咁獨食

收皮啦死肥豬

鬼島仔就係鬼島仔 識唔識波㗎

唔去馬又問呢問路 辣殺

警告你咪撚打完齋唔要和尚

廁所板收聲啦

咁你咪替代我個位囉

係唔撚識

係佢嘅話一早溝走咗啦

有歐聯先講嘢啦懵撚

有種過嚟當住我面老強巴士妹

朝早7點34分，你做緊啲咩

廁所板仲靚你個濕尻中東辣殺牙

俾我我溝撚咗啦日日見
屌你老母

請回到現實

坐車

我帶走佢上酒店老強添呀

現實係就算我地唔溝，你都溝唔到

一入到嚟變咗咁

多謝謝拉特令到你地仲未有英超冠軍

呢個post唔正常
記住呢度係波台

係

係咪唔夠膽呀
躝啦

有歐聯 理撚得你

收聲啦廁所板
獎杯櫃有嘢未牙
廁所板

變撚晒白卡佬

夠ginger過嚟劈死我 唔洗煩

屌你老母咁撚耐先600

我地不知幾撚正常

你大我呀

薑就薑啦
ginger
傻撚

放馬過嚟

白卡模式過熱

你想死就死呀 再嘈就切咗你條正氣等你生不如死

連歐聯都冇得踢就收皮啦 屌你老母

比個blowjob我囉 咁勁

渣ga 推啦

波台就係咁架la 屌人先係波台

切撚咗佢啦 反正冇用

係咪嚟呀 唔好變造盲仔二號喎

仆街啦你做咩唔粗體呀

切撚咗再塞落你個口度

你咪個條柒碌囉

笑撚左 笑埋右 等緊笑中

盲仔有咩回應

好撚好笑牙屌你老未

我絕對係坐緊單人座果個

但係我係搭巴士喎

未來盲仔

以後你柒咗咪搭小巴囉

梗係 每日一笑條j變長

梳囉

唔駛未來 宜家就係

本質不變，你都係柒碌一條

坐上層

柒開㗎啦

家下上層有門呀 你咪又係要經過下層

垃圾做條柒碌就徹底做一條啦 一半半做咩柒碌牙

你理撚得我 又唔係我老母

你又知我唔係

排第一個等車咪得

先生 你有碌鳩㗎喎

至少我有用 你個條冇撚用

你驗過你老母呀 你又知你老母冇鳩？

咁你就快撚啲嚟我間房大嗌青豆啦 係咪做唔到呀

阿媽係女人嘅定侓聽過未

女人唔可以有鳩呀

嗌咗喇 你聾㗎

定律呀 屌你

屌 你唔比我老母係男人？

同性戀係咪唔得先

fuck the popo我屌你老母

牙古路係咪怕咗我 垃圾屌你老母

有心上水啦屌你

咪上能左
你盲架

收撚皮啦 門口都未撚入到

牙古路 n賓正垃圾 我安祖哥唔怕你

屌撚知咩睇到未講囉

粗字呀屌你老母

係呀 點呀 係咪要劈我呀

收撚皮啦 溝女都溝唔到

講野啦屌 我機都唔打啦仆街

嚟喇喂人呢

叫得盲仔就預佐成世冇女啦

係呀第一個劈你呀

快撚啲劈死我

一個二個做哂盲仔二世

係呀 劈你條仆街 唔得呀
耶穌都留你唔住 我話既

捉巴士妹番黎夫目前犯
再掟你落街牙

梳鳩 我呢就唔信教嘅

捉囉笨柒

點呀 全撚部鳩都縮埋？

喂 mochi mochi死撚哂？

收皮啦青豆仔
你粒野顯微鏡刀睇吾能到牙

你縮我都未縮啦 仲扯緊呀 好撚硬啊

我唔係切撚咗咩 你on9㗎 咁都唔知

睇過 牙籤仔一拍就斷

硬的是膠 咪撚拎碌dildo出嚟威啦

切撚咗就唔好攞出黎講

你唔去馬梗係成世冇女 收皮啦

又吾系我切
抵啦反正你有撚刀冇撚用

唔去咪唔去 無女咪無女

啱呀啱呀 劈得死我未]

吾你老母 盲仔二號

收皮啦 中文合格再同我講野

你哋依家唔劈死我嘅話 到時我20歲喺下面等大家

屌 成班走撚曬去訓教

醒啦你班垃圾

邊到下面呀

慢慢等啦你 你等到下世紀都唔會見到巴士站妹妹㗎啦

成班辣殺

潛先

好撚驚呀

屌你 起身呀

咁快潛 辣殺

潛你老母

醒呀 屌你

收皮啦 吾吾吾 文言文呀

地獄呀傻西

梗係啦on9

屌你老母，波台咁撚靜
垃圾狗

你去先囉 好行唔送

唔係好威要劈撚死我咩 學盲仔縮沙？

你會等到欣宜加Catgirl

正牙喂

二年，春，公會戎于潛。
打開字典顯示相似段落
夏，五月，莒人入向。
打開字典顯示相似段落
無駭帥師入極。
打開字典顯示相似段落
秋，八月，庚辰，公及戎盟于唐。
打開字典顯示相似段落
九月，紀裂繻來逆女。
打開字典顯示相似段落
冬，十月，伯姬歸于紀。
打開字典顯示相似段落
紀子帛莒子，盟于密。
打開字典顯示相似段落
十有二月，乙卯，夫人子氏薨。
打開字典顯示相似段落
鄭人伐衛。

收皮啦 見到肥婆我都唔會望多眼啦

寫乜春呀屌你

讀中文啊屌你老母

邊撚個盲仔呀 聽都未聽過

起身屌閪啦 屌完再屌呀

快手屌啦

系咩

識讀就唔會問你啦 柒龜頭

屌 咪出圖

屌你哋 青豆歌都唔唱
God save our gracious Peas,
Long live our noble Peas,
God save the Peas;
Send them victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Peas.

屌 咪推啦

咁你就咪咁撚串啦垃圾閪

去青豆post浸返一兩年先出嚟學人屌啦

禾中意 吹牙

碌鳩冇咗點屌

去果度把撚呀 波台呀呢度 你老幾呀

收皮啦 打緊仗唱乜歌呀

b]God save our gracious Peas,
Long live our noble Peas,
God save the Peas;
Send them victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Peas.[/b]

就係要咁串 你奈我唔何

咪係 咩閪歌黎

青豆係比菁英入嘅 你呢啲廢閪返屋企自摺啦 青豆都唔識

睇撚到未 青豆團歌

唱咪唱 關你撚事呀
God save our gracious Peas,
Long live our noble Peas,
God save the Peas;
Send them victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Peas.

淨係識屌人既唔撚歡迎

呢度發生咩事

你同雨革班傻鳩有咩分別

睇多次

God save our gracious Peas,
Long live our noble Peas,
God save the Peas;
Send them victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Peas.

波台囉 未嚟過呀

收皮啦 一撚樣㗎

吹呀
再嚟都得

God save our gracious Peas,
Long live our noble Peas,
God save the Peas;
Send them victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Peas.

知道喇撚樣God save our gracious Peas,
Long live our noble Peas,
God save the Peas;
Send them victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Peas.

成班辣殺潛撚哂水
淆底就縮返入去你老母個豬閪到啦

平時有睇波但唔會入黎

唱歌呀

God save our gracious Peas,
Long live our noble Peas,
God save the Peas;
Send them victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Peas.

你出聲最少喎 哥仔

入嚟先唱歌呀

God save our gracious Peas,
Long live our noble Peas,
God save the Peas;
Send them victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us,
God save the Peas.

嗰幾個仆街出聲最少牙
真系正仆街黎
@十一仆街 @超仆街 @大仆街 @犬仆街

佢哋唔入嚟咋嘛 戰線喺度

上水牙 死仆街s

收嗲啦P牌仔

乜撚嘢呀 p牌就街車死人最威呀 你呢啲安全閪

出嚟啦 安全閪

仲未甩P牌 辣殺

@閲語殘O

P

乜撚野車死人最威，你嗡乜鳩

殺人呀on9

我不是針對閱語殘P 我是說在座的各位P牌仔都是垃圾

街車死人係乜鳩嘢

屌你個閪

周街車死人呀

p牌仔講句野都1999
係咪大陸落黎

乜撚嘢P牌就街呀，有語癌就睇醫生啦

打完就預覽先，再comment啦柒碌

我中文字都唔識多個 點樣大陸落嚟

不受醫

就係唔預覧

中學雞專心讀書學寫字啦

你講嘢有鄉音唔係大陸落嚟咁係邊度鄉下呀

5P仔係咁架啦

專到心依家就唔會咁啦傻鳩

收皮啦 係咪要聽我講蝗語呀

躝啦

快撚D講 好撚想聽

五你老母毛 loonie toonie聽過未呀

tg

減咗價好耐啦 咁重手做咩

皮肉不可分，點樣收呀
你講架呢句

tg你老母
死返去we7

link呢？

咁你收嗲啦 柒閪

tear gas呀 點撚樣有link呀

fact check呀on9仔

tg點撚樣彈到 fc兩隻字出嚟呀

你自己leave gp喎

啱喇啱喇 比我統治日不落青豆帝國啦

躝返去支那國啦垃圾

蒜鳩數啦你

支那滅撚咗好耐喇喎 你係古代人？[/s]

冇人同我爭皇位喎on9仔

你 s乜撚野牙 on9仔

有病睇獸醫啦

冇人想理你牙on9 仔

話緊你班人stupid呀

獸你老母 我睇軍醫㗎

你理咗我喎 1:0

你直頭retarded牙

你睇下自己轉移戰線喇

屌你老母 小學雞
上連登問左老母未呀

收皮啦學人講鬼文

做咩？ 輸咗發恢氣？

軍你老母 法醫準備幫你分屍

ເຮີ້ແມ່ຂອງເຈົ້າ

叫佢過嚟 我個鬼魂想屌佢

人妖返屋企飲印度神油啦

叫林鄭過黎幫你含撚

林鄭唔係法醫

林奠唔需要係法醫

我需要一個職位係法醫嘅人

[係咪冇呀 廢閪

你老幾呀 你話要就比你呀

自行了斷啦 有都唔益你

係就快

挑 又話有 同盲仔一樣咁廢

我冇話冇喎 唔比你咋嘛
自行了斷啦

個到咁把炮 要嘅時候又冇

你自行了斷啦 射落海都唔益你呀

冇就早響啦柒閪

成班盲仔二號 不撚知所謂

家下射落海都唔益你呀 乜撚嘢冇呀

咪撚侮辱盲仔牙屌你老母

比唔到就唔好串貢頁

俾咗你都唔會屌 成日得個講字

你哋平時係咁屌佢 佢有冇出過聲話你哋侮辱佢

比到先算

sawadica 1傻西嚇到鳩都斷埋？

而家係你侮辱佢牙屌你老母

屌你老味訓啦仆街

夜啦收皮啦

收嗲啦 係又點呀 叫佢死出嚟見我囉平時on99咁

屌 痴撚線

平時又唔撚咁串喎仆你個街

[red]奉陪到底聽過未呀細路/red]

up乜春呀1999咁

屌你識唔識用指令呀

@盲仔 同我死撚出嚟

fail咗都唔撚比 你係耶穌啦 十全十美

柒咗就認啦

死5毛講野1999，唔怪得溝唔到女

柒咗就認啦傻系

連登tag人唔work㗎傻西

仲屌緊

終於追完故
喊到仆街

你應咗人，仲話唔work正傻鳩

係五毛就直踩上咗北京啦on9

想join?

我地青豆集團旗下嘅青豆學校定期舉辦青豆煲飯團增進飲食文化
青豆學校入面更設有青豆愛情教室 一齊教我地嘅成員 盲仔溝到巴士站妹妹
除此之外 我地不少員工對攝影有相當濃厚嘅興趣 於是開辦青豆攝影課程 分享彼此間嘅攝影作品
而且我地又會不定期租車舉辦青豆自駕遊 傳授駕駛知識
青豆集團更於唔知幾多日前上市 名為青豆金融 擴展業務
加上 我地會不定時播映青豆深度遊 帶你遊走印尼 日本等地
為咗我地成員健康著想 我地於青豆深度遊播映後播出青豆健康Tips 俾我地嘅員工食盡好西得黎又兼顧到健康
我地更於空閒日子一齊打機 成立青豆爆機團 就係頭先我地嘅11sir成功爆咗1001
有時夜晚仲會傳出一陣慘叫聲 唔使驚 佢地係青豆叫春團嘅成員 負責叫春 抒發情緒
近日 青豆集團成立「青豆動漫工房」致力於製作仿新X誠畫風嘅動漫 正在積極籌備「你的青豆」及「青豆之子」等電影
青豆集團了解員工電腦過舊影響生產力 公司明白員工訴求 成立青豆砌機組合小組 為員工設計不同砌機組合 務求達致高效率嘅生產力
公司更於係手機界踏出一大步 推出pPhone 採用自家研製嘅Peanut11處理器 媲美Snapdragon855處理器 時脈更高達2.53GHz 為手機界展開一場革命
而且公司嘅一班熱愛作文嘅職員成立「青豆出版社」為一班公司內職員以及追隨佢地嘅讀者有文睇 青豆出版社出版嘅書籍於1樓詳細列明
而因有一班青豆分子成日叫春 為咗阻止佢地不斷叫春 以及鼓勵盲仔 於是係音樂世界入面出現青豆式情歌一派 內容以青豆為主 大慨講述愛青豆嘅故事 其著名作品有 青豆情歌 青豆代表我的心 等歌曲
青豆集團亦開發PeaOS 內置接收青豆資訊 例如生產地嘅青豆品質 青豆大小等 每個icon都用青豆做標誌嘅 功能幾乎同競爭對手Windows 10一樣
青豆集團聽到員工對自己手機嘅上網速度太慢嘅訴求 於是設立青豆無限上網 率先提供KimG驚人網絡速度 更加只有員工可享有該功能
係無意中 青豆集團武器部秘密發明青豆電磁炮 該武器只需3粒青豆 透過青豆中嘅電子分解釋出高能量綠色光束 武器集有高能及連發模式 連發模式則可每秒發射隱形青豆20粒 可謂殺人於無形
另外 有一班鍾意挑戰權威嘅一班職員成立「青豆測試台」大膽地挑戰連仔權威 可以講係唔怕死嘅一班職員
我地嘅軟件開發人員更開發咗「青豆文化apps」 瀏覽有關青豆嘅節日文化同佢地嘅由來 例如青豆節 青豆國國慶日
青豆集團嘅一班員工愛八卦 成立「青豆花邊」討論各個員工嘅心事並建議員工根治方法
公司明白員工壓力非常大 成立「青豆FC」 俾一班白卡職員批鬥自己職員舒撚發情緒呀屌你老母
係咪好犀利呢 即刻入黎青豆集團成為我地嘅一分子

暫時青豆打緊仗

仲未推爆 渣ga

你咪5毛囉on9

咁我潛下自閉下先

盲仔條垃圾訓撚咗啦on9

咁你仲唔訓？

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

屌乜呀你又

姐姐唔好理佢地 佢地暴走緊

我睇嗰陣都喊咗
我仲要返緊工
差啲俾同事見到我喊

封信真係好催淚

出返去先 下個po先入黎叫

on9係五毛又唔見我操哂你哋媽

咪撚quote文牙屌你

訓啦柒頭

我唔係盲仔條垃圾友 我叫蒜頭獸 認撚住我喇仆街

咁屌架
叫雞啦咁撚中意屌人老母
218五個0啊

收皮啦屌你老母

快手推爆佢然後叫春

咪又係柒頭一個

盲仔就盲仔啦仆街

獸？畜牲黎？

知你叻喇 返屋企自摺啦

咪撚再quote牙仆街
信5信我打撚死你

屌 咪推緊囉 洗你講咩

叻過你啦 含撚獸

過嚟隻揪呀

都唔知你班友仔驚咩

ohh 我係五毛喎香港嘅臭雞送唔到去大陸

冇人識你呀 走啦

屌[size=70][/size=70]

係呀 喂我食嘢末

牙你老母 5你老母
躝返5P啦柒頭

你得一毛咋

[size=72]屌[/size=72]

屌唔撚work㗎

我都唔知

餵呀文盲

五你老母毛咩
已經變0.3啦
清坐咗幾耐啊

禾中二牙
吹牙

屌乜撚呀

唔識 所以要你哋認撚住我囉iq幾呀 成個盲仔咁

所以餵定語餵

就望到終點

唔似得你iq負數呀

屌你呀快撚啲變佢做正式女朋友

關你撚事牙

喂你老母 餓死去啦

on9又叫人五毛

我點知你食咗嘢未

輕鬆吹

篇文我寫嘅 你吹得我脹？

3毛

你又知 你係耶穌？ 嘩好叻叻呀

犬仆街食屎啦 而家先上水

正你老豆

我好輕鬆 間唔中講一句
啲新icon好正

認真呀屌你

做唔出呢？ 盲仔二號

閱讀理解攞幾多分啊
係入面食咗幾多雞翼啊
幾時叫你五毛啊
啱放翻出來就積極融入社會啦

收皮啦 九唔搭八

訓教啦仆街

睇你柒下柒下咁就知啦屌

1毛

屎呀 係咪痾唔出

quote咪quote
係咪要問你呀仆街

攞足滿分你信唔信？

禾就系5能 gur隻揪牙

奉陪到底呀柒頭

頂 唔識整

收皮啦你滿分我咪爆分？

無圖無真相

等你呀

叫你訓呀 九唔搭八

我又唔係盲仔 唔夠打學盲仔咁扮看透世事？

唔信就死撚開啦 阻膠

得盲仔一個負iq？ 你都係咋傻閪

依兩個

收嗲啦你係我嘅邊位呀

圖呢屌你

我0iq呀 on9

我係你大佬呀 係咪唔撚訓呀

得曬

五十步笑百步

0/100

𡃁仔你跟邊度㗎 盲仔嘅護主犬？

屌你google都google個好啲嘅相啦 右上角做乜鳩呀

請問有-0㗎咩 柒頭

你理撚得我啦仆街

叫我𡃁仔係咪唔識死？

0正負都得架傻閪

係咪嚟荃灣劈我？ 係就唔好好似盲仔縮沙

柒就柒啦死雞撐飯蓋

你咁注意我嘅 唔通你鐘意咗我？

叫定成個波台劈你添呀

屌玩撚完未呀 好撚攰啦

就快

is usually encoded as +0

睇佢都係唔識英文架啦

就快推爆

幾時都咁歡迎

助攻先

大腳長傳

再助呀屌

聽朝實辛苦到死下死下

傳中

單刀橫傅

直線